依個係英皇屎萊姆？？ 屌 佢重點返大陸做生意？

佢唔係北上左幾年 成間公司係大陸咩
咁搞法都過到關？

竟然
佢間公司好似係四川
有少少改觀

原諒屎大了

同埋佢唔係簽左英皇咩
早幾日先成班英皇偽人 集體慶回歸

好似完咗約

完左約

咁撚快 上年定前年先簽

佢同英皇好似完左約

上佢fb睇

一完約即出post, 好過達哥啦

誠哥都走咗幾年，大陸依家都無咩水cap，想長做長有一定打本土市場，更何況睇佢嘅都係細佬，細佬仔先著重分是非對錯，大人只會睇利益

又引戰

個肥仔 成間遊戲公司係大陸
日日拍淘寶開貨

今日影完依輯相 唔怕老婆比人拉咩

講真, 遲到好過冇到
而且佢有一定數量既人睇
表面上幫到場仗理閪得佢

達狗係抵死

佢大陸間公司撈唔掂，先開始翻香港撈，仲入埋英皇添，點知係英皇又唔太掂，就開始學大J咁

佢有撚真係戴過豬咀咩？
是旦係立場出過post就係同路人？就可以洗底？
喱類人真係好嘔心
佢消費緊依嗰運動

8月5 YouTube罷工佢有份

不過罷工唔係咩特別野 因為達狗都有份

達狗

又一個勇士。
大陸間公司唔駛要

四川辣王冇得再到成都踩踩點

請大家無視引戰狗！引戰狗請離開！

又引戰達哥

又唔好咁講 如果佢係自己YouTube channel出下關於反送中既片 可以幫手教育下班小學生

教育2010後 係佢地目標

咪講條濕鳩啦

8月5個張罷工表真係得啖笑
完全係俾班垃圾YouTube拎光環用

想講達狗 歡迎入來 我都有開post

時間越耐越嬲 達狗依件仆街仔

人血饅頭
個豬咀咁戴架咩? 睇死你影完相就除啦

屌你老母又食兩家茶禮

想講達狗 入依個

時間越耐越嬲 達狗依件仆街仔

港父連人地生意都想殺

罷工？YouTuber 係工嚟咩？

Sorry，我只會尊重頭2個月有發聲既藝人
打後既我一律當奶共食屎狗
仲有一班藍店依家因為唔想比人裝修，全部沖出黎扮黃
特別個乜撚牛角，牛涮鍋
我屌你老母啦，有份登報撐警同我講係黃？

推到佢變革命英雄啦
以後無得開箱了

洗撚你篤咩
立場ig來 你估冇公安mom post

應該大陸經濟好唔掂

依啲世界仔嚟

一個月搵10萬
睇少人份工之前 睇下自己搵幾多先

唔係咁講，
若果當左佢係周庭呢類，
連關都過唔到。

想返大陸，no way

英皇藝人都係奶共

8月5佢有份罷工
（我唔係打手）

扮黃收皮啦

咪係,失業人士都唔知罷乜撚工

真係好撚明顯 仲帶住副冇鏡眼框
應該影完d相拎光環就算撚數

收爹啦柒頭你睇到電影講咩先啦

幫佢貼上支國, 等佢兩邊都搵唔到食

快d報警篤佢灰

又拎光環

擺上微博 等佢畀五毛懲罰

？

咁倫敦金都搵到十幾萬一個月 係咪搵得多錢就唔可以睇少佢？

倫敦金做前線義士 我唔睇少佢

改條毛 做樣

幾真 過咗四個月先岀嚟攞光環？

你都識講如果 ，佢有咩野做過。要出片一早出左，見個形勢咁先扮野。

同埋人地YouTube同贊助商出糧
關你撚事咩 唔講以為youtuber呃你錢出糧

youtuber都可以同倫敦金比
咁明星歌星都得啦

香港人遲到係慣例啦
就連林鄭都遲到去撒回

我個人睇法係你依家表態冇問題，亦歡迎表態支持
但你要認清一點係，依家表態你所得到嘅利益並唔係得到大量人支持、人氣急速上升、搖身一變直上神台;而係你暫不會繼續比人攻擊、姑且可以維持現狀。
所以，表態完就得，咪撚係到show off 自己，比你做咗更多嘅(大J)都味出嚟、幾撚時到你條撚樣？

不分化不割蓆
香港人加油

雖然我都係唔鍾意佢但無所謂,多細佬睇佢

屌好撚憎佢
不過算，多一個同路人好過多一個敵人

佢真係好有勇氣

未見過佢出黎, 篤左佢灰先!
食人血饅頭 DLLM

遲4個月到 真係好撚野， 大j 係呢段時間上前線都唔知幾多次，呢條粉皮出下post 扮撚晒野咁，好噁心。

唔係想幫倫敦金講好說話 但佢都唔係呃你錢 關你撚事？明買明賣

倫敦金係呃我錢

我有冇中招你又知？

被屌就唔表態
那樣動搖不如罷了

便豬咀都唔撚識帶丫 睇清楚d

遲到好過冇到

如果今日林鄭走出來講支持五大訴求 缺一不可
我一樣支持林鄭

有班人係咁，
大j幾個月前去美國做野都俾人屌只係叫人出黎遊行自己唔出。
為屌而屌

可唔可以幫佢放上微博？

食大陸水冇幾個敢做
唔好咁高要求
你望下達狗就知

過左4個月見個態係黃個邊先做下樣
唔好咁肉酸啦 4個月其間出左幾多條淘寶片啊

是咪見大J多人支持，屎忽鬼又黎抽水博發國難財？

屌算

本身好撚憎條撚樣

不過多個自己友好過無

toyz?

佢算喺咁啦

佢而家好大隻
啱做勇武

貼上大陸等佢專心啲

言論自由呀，個個講咩你理唔到

個豬嘴調轉左🤣🤣🤣

好想問下佢 TG 咩味
睇下佢講四川麻辣定 Wasabi

撚樣
拉

夠Guts，我鍾意

佢果句係達哥係fb講架

DKLM 條友肯定連遊行都冇出過

消唔消費我地控制唔到
但多個同路手足好過多隻護旗手or達狗

正宗食兩家茶禮嘅人渣

支你老母持
香港人流左幾多血 冇左幾多條人命
都係拜佢所賜

屌你啦
咁啱果日我約咗人食牛角
果日朝佢重開門
係晏就打比我話夜晚個booking cancel 咋
有份？

六大訴求呀依家，「撤回 禁蒙面法」啊！

胎屎 條撚樣又係仆街垃圾狗屎

有人肯轉過黎支持
唔理佢係咪想抽水啦
總之要營造到肯轉過黎嘅，就吸納佢
咁先壯大到自己個陣營

大隻

牆頭草食人血饅頭咋

自膠

收皮啦臭撚屎
同你個支那農村樣老婆去死啦仆街

其他人我都明, 但屎萊姆好似無啦啦彈出黎?
可能佢做左啲野, 但我無留意佢?
畢竟見佢成日去中國食玩訓, 開箱淘寶, 已經無睇佢好耐

食撚屎la

前線手足唔係咁樣俾你消費嫁

好打手feel

人血饅頭

一定係啦條友除咗開箱淘寶仲識乜

你吃屎大啦，兩家茶禮

合理化自己淘寶
仲要屌記者 話自己一直冇奶過共 你班小學雞觀眾就信

呢條仆街虐待狗 收皮啦

事撚但啦，轉頭又淘寶開箱

竟然

真心估唔到
大陸開公司 又日撚日淘寶
竟然咁夠薑

我都對佢改觀

以前以為佢係大灣區KOL

diu，原來又係牆頭草

識回頭是岸就唔追究啦

一完約咪奶返香港人

咪當我地而家利用佢囉

可能大陸搵唔到食

算啦 原諒下佢 起碼有改過

咁又點？9/6呢？
佢哋呢班KOL最應該做嘅係對自己嘅觀眾群發聲
佢呢幾個月係乜撚嘢都冇做過
我唔理佢有冇捐錢
deerchan ,rosema,大J
麻煩你睇返佢哋嘅Facebook或者IG
由運動一開始已經出聲

呢條仆街同笑波子無人屌

反而個個屌andy哥

豬咀都戴錯咗，扮撚哂野

好多人睇佢，當幫手教育細佬認清是非對錯

咪撚晒時間討論呢條友

你話頭兩個月有出聲既人
6月9 兩個月 8月9
佢8月5有罷工聲明（達狗都有份）
岩岩好

咁岩岩好符合你所講
我只會尊重頭2個月有發聲既藝人

唔關我事呀 個日期你定

此post 已完

仲關注緊

成班私怨撚係到浪費時間資源，專心推行動好過啦
知道係同路人已經OK 啦係咪

點都好，有岀聲，呢個時勢搵食艱難都肯出聲，難得。認真之前好憎佢

見大j做有效果就跟住做

扮黃又好點都好，起碼有出聲，點都好過达哥

關注中
大步欖過

垃圾人 拉

條友大陸間野根本唔撚掂，以前仲係咁吹奏淘寶，而家無得同英皇續就想食番香港人條水，好撚噁心

拉

呢條垃圾大陸撈唔掂想食返香港人條水 走開啦

無錯 專心動活動
做多d實力盡力去做仲好

原來想洗底咁易？ 打幾隻字就洗到底

照支持左先，但一定大J優先

收皮啦佢，扮晒野。

佢一次都唔知有無出過去，大把人見過大J，扑叔仲有其他youtuber。
呢條柒頭根本都可能無出過去，佢憑乜撚野影呢攝相？

重點係睇完依張相 冇返3 5 7 年都唔洗返大陸

唔知佢想點 不過唔睇好都唔好屌啊認真

其實換個角度睇係好事wo
起碼黃絲唔再係弱勢

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

笑撚死
ig有comment話請佢不如請埋達狗一直關注🙏🏻🙏🏻

又掉低隻狗係大陸

佢已經好過達狗

另類連儂牆 家家戶戶都知道

好大份 =/= 好大隻

發夢夢見過佢同kzee個班幾次

認真咁講 人地出post到咁 都要屌柒佢？ 你理撚得佢係咪想拎光環 依家就係要越黎越多中立港豬/淺藍轉番黎支持我地 唔係點想打贏中共 就係要齊心先得

not me 我成個post都只係屌柒達狗

改觀 。
達狗仆街死啦

英皇發現呢條肥仔根本捧又唔紅，又搵唔到錢，仲續約咩

大家心眼唔好咁重，佢剛為人父，都想個仔有好的將來。

影唔到唔代表佢無發夢
連燈仔成鳩日炒車架啦

真
例如啲而家扮黃店嘅
大家心知肚明就得
最多唔好幫襯 唔俾佢食人血饅頭
但係至少對面會少咗人
影響力大咗

拉 推行動po啦好嗎

推返文宣日程post唔該

达狗死撚左佢啦

屎萊姆都易幟 达狗點算

佢有一排有做gym, 已經好過好多人既

做乜唔加密，屎大完了

如果香港人受到佢嘅話, 即係主動培養緊下一班永續社運嘅阻膠

傻閪屎狗大陸間公司一早已經執左笠
出過手機game同board game都收曬皮 下埋架
大家唔好比屎狗呃到 佢扮黃

呢句真

唔好拎光環啦

放心 佢一定唔會係自己友
之後會搞眾籌呀
出衫呀出啲紀念品賺錢

睇billy

respect

明顯上面經濟唔好回流
睇佢youtube 就知佢只係一條撚屌
乜柒都冇做過出黎找光環
帶埋佢生個d蝗走啦
我屌你老母死全家啊屎萊姆

認真
佢就算補鑊都好好睇睇過迖狗好多

認同, 佢仲要唔係隱晦
大家唔鍾意佢都可以冷處理
但表態呢個行為的確值得推祟

佢冇囉
佢呢d擺明人血饅頭

睇住先囉，唔介意人回頭是岸

尚書大人風向邊邊吹就向邊邊擺

兩個一撚樣咁衰

佢一完英皇約就狂撐黃絲

有咩人血饅頭？
講黎聽下

721 佢已經出過片表咗態啦

但畀香港人話佢假 又拍淘寶又黃絲
又畀大陸人話佢支持黃屍港獨
而家佢兩頭唔到岸

佢解約前其實暗啞底都做咗唔少嘢幫手

豬嘴都戴錯 收下皮先啦
奶完共仲想做翻人？

一直關注架人地

佢d兄弟比人告緊暴動都話關注緊

觀望下先

我都覺呢條友都係扮野

無錯!

呢個擺到明打手嚟㗎啦唔使理佢
由頭到尾都覺得史萊姆係正垃圾由佢虐狗開始
邊啲真良心一開始就撐，香港人會知嘅
唔係呢啲奶完共再拎光環嘅仆街。

真勇武

無錯，佢最少高調出嚟先，不論捐錢或出嚟遊行做個和理非先。口講支持，身體卻很誠實，唔通咁樣又接受到

只要有人企我地呢面, 幫到手營造到我地個勢, 咁就OK !!!!!!!!!!!

好撚勁 乜柒都知哂

有無啲實則證據先？

佢大陸間公司早就執咗笠架喇，落翻香港又同英皇簽約做電莖，但電莖就唔見佢有乜貢獻過。

有人支持都要屌係咪要佢揾埋成堆youtuber奶共撐警 連登仔先滿意

認真 youtuber對啲細路嘅影響比你地想像嘅更大
我每次見到我幼稚園、小學嘅表弟妹
個個拎住部ipad都係睇緊波子/佢嘅片
佢而家先發聲係遲左 但唔係冇到

成理傻西以為佢會轉性
依種咩都睇錢既人係唔會有可能轉性

冇錯
他本身為人都信唔過
唔好同我講佢KOL 有影響力
明明毒物仲吸納返黎
同chinazisupport911 一尻樣

完約？
有出過道？

佢份人好假喎

睇返大丁算啦

宜家要洗地真係易過借火

對屎大改觀了 (小小

兄弟自然會明

公道一句.... 7月22都有出片了....

人地拍野姐，豬嘴係咪咁戴就唔關事啦
不過都係

影張相就想洗底？
收皮啦大陸屎

agree

不如等場運動完左先出聲啦
乜撚野叫做遲左但唔係冇到
見風使舵咋 on9仔

連登仔：屎大好野！伍公子，大J咩人黎？

真

邊個黎

我都覺得佢好貪錢，好想發達嗰種人，但大陸做Game又失敗，反到香港簽做偽人又唔見有乜作為(簽佢為電莖推廣，但佢真係有幾多野做到？)只見佢接廣告多到仆街日日出片賣廣告。淘寶賣BB用品都夠膽係香港出片賣。點解佢唔識自己先反醒一下自己，學阿Dee退出youtube界先？
仲有佢搞乜衰乜，大陸搞手機game衰咗，返到香港名義上話幫2打6香港youtuber帶紅佢哋，搞個youtube8工作室幫佢哋接job有個工作地方，結果都搞到摺埋又還原各有各做。

無眼睇佢

英皇覺得網紅賺唔到大錢，一早完哂約

算啦，佢面對將來無晒大陸生意都敢影依張相
算係咁啦，遲到好過無到

唔好屌咁甘

虐待佢隻狗呀嘛

歡迎佢入隊
但佢唔係我手足
Rose ma,大j就真手足啦
好撚假扮撚哂野

邊度有著數就話支持邊度

算啦，佢肯影張咁既相擺明斷自己大陸條水已經好撚難得啦

我唔見其他人咁容易發到聲喎

你呢啲咀炮根本唔係幫緊個運動

政治唔係捧偶像 唔係用嚟搞私怨

諗嘢諗長遠啲

達哥轉軚我都照撐（為運動）

光復香港之後你地先慢慢反啦

有影響力嘅人 多多都歡迎

大義

可能俾人雪咗
本身自己有youtube事業
叻唔切簽英皇
變咗幫班過氣老星轉型做youtuber
可能現在冇哂用 俾人用完即棄 做condom

拉，唔想知

垃圾post

佢好似大j 咁前線直播就原諒佢

估佢因為老婆有左小朋友所以都決定留係香港

呢啲撚樣真係好嘔心
支那撈唔掂就走返落嚟
扮戴吓豬嘴罷吓工就話自己同路人抽吓水
賤過达狗

屌 示威者造型係比佢打飛機？收皮啦

唔好扮野啦 diu

真係on9. 條友扮咩香港人

係到r光環 垃圾

革命講疊馬 冇大問題
條友當初都唔係真心愛支那

佢係返大陸住 有層樓

上面民眾未知佢影咗張相，要唔要先去微博廣傳先

又醜樣又兩邊擺

放佢上微博幫佢增加曝光率

完左

做大陸細路唔好咩？好過做香港細路。佢隻狗先最慘，因為有咁嘅主人，移民監都要坐一次，又要畀主人佢樣搵食野，到教咗咁樣食月餅又畀主人打。之前佢拍幾次片教隻狗搵野食，拍過好幾次。教壞隻狗要咁樣搵啲收埋包好嘅食物，出事搵錯人類月餅偷食咗就打狗。
狗都未識教就生仔…

我哋就係要吸納更多支持者

推

條友乜水？

佢幫手出聲
所以唔反佢住

條仆街食人血饅頭咋!!!

唔識佢

佢啲fans好多藍絲

肯發聲已經選左邊，唔反

又吾好咁講，多一個同盟總比多一個敵人好。

睇佢個撚樣似想食兩家茶禮

就係你呢d大愛撚，敵我意識薄過處女膜，培養到班港豬溫馴犬儒大愛包容，永世都革唔到命

多一個朋友好過多一個敵人
唔好再引戰啦 屌

你要革命都要分清楚主要打擊對象及次要清算對象。

講鬥爭革命，你並不可能把所有人變得敵人。

死肥閪收皮啦 用政治幫自己宣傳屌你 慌死你唔係普通話屎 唔去擁抱大灣區

偽黃比深藍更可恥

偽黃比深藍卑鄙

大陸冇生意，放手一搏扮黃

屎大係大台

佢絕對係，巴打講得極啱，
呢條撚樣想洗底，上去前線先講啦

食人血饅頭點都好過撐警做護旗手
四個月黎都跌咗良知 依家執返應該要支持

兩頭蛇

至小佢有行出黎！
學樓上啲巴打講，遲到好過無到啦！

明你想表達啲咩，佢同大J根本唔可以相題並論，講真我就唔信佢係真心支持，不過佢有人氣，影響到佢啲fans係事實，而支持佢既行徑果啲覺得佢消費運動都無所謂咪由佢地囉，你講再多佢地都只會覺得你唔寬容

拍戲啊家下？化晒妝戴晒道具咁，sorry , 我只feel到佢想食人血饅頭扮曬嘢

老實講

無咩好感

都只係覺得係舊屎

唔會改觀睇佢撐佢
但亦都唔會屌柒佢

點解無達哥

同感

其實 理得佢之前係點
衣一刻大家同一條船 咪齊上齊落
打贏場仗先計啦

呢啲就真係真心型

自己大陸公司都豁出去
好過大J 成百倍

收皮啦史萊姆 最鬼憎佢 依家先出嚟執雞 返大陸啦

多一個朋友 好過多一個敵人既

Yes

屌 呢啲人真係好撚嘔心

原來佢簽做電莖
三張幾四張打機唔叻有少少小學雞名氣就去玩電莖
笑死人咩

垃圾

佢轉去台灣拍都生存到既
點cook guide都有市場

食兩舊屎就信你

屎好假, 牆頭草咁

大J 最勇
ROSE MA都成日撚藍絲

屎做過乜?

雖然條友好似幾pk
睇佢個款都係跟大j見佢多人支持
但同一敵人就信住先啦

不了 咁低汁youtuber
見到樣本身唔開胃
然後淘寶垃圾片

on9仔 又話成都好過香港想上去
依家嚟食人血飯
落地獄啦

融合左落大灣區度

老實講寧願佢無理過
翻歸撚仔算
佢唔配亦唔想佢做同路人

無人當過佢係同路人

死撚開啦

奶完共失敗 走去台灣
咩玩法

我老婆六月後見到屋企電視播緊牙屎
就會大叫 又係呢條撚屌 同我轉去睇大J

請停止迫害迖狗

係咪原諒左了

收皮啦，垃圾又呃光環

推到佢大陸無生意做

Sunny aho 先至要支持，佢有fans比人拉，屋企冇人理佢都係sunny 去保釋佢

依條友係收左order扮黃 要影響班後生 做大台 想加把口去領導個運動

英皇公司已經靠左中共邊架啦

佢都收左筆錢去做依樣野 係做浸透工作
唔好比佢混水摸魚
依條友係必須反 佢同中資係一樣

講事實姐

TOYZ 條仆街 一定要反
靠台灣巴打

[行動post]如何塞鐵

今次真係有得贏啊!!!
【黎明來到】美日支線任務再提醒我哋點樣贏啊！

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

不了，呢條友去擁抱大灣區啦

想食兩家茶禮

有人願意加入我方手足陣營
有咩好吊?
海納百川，愈多人加入一齊抗支共港共唔好咩?
謝狗如果賣到狗隊核彈證據篤死大量狗
你都要支持佢
你可以暗中背後依然嬲鳩佢冇問題
但呢刻有人而家黎投誠都要吊走人
d人想棄暗投明都比你地吊走左

之後佢有幾唔好之後再算

屌你老母 點解佢都會有份......................

連登仔真係好撚麻煩
表態又屌,唔出聲又屌
佢D片垃圾就個個都知
但而家佢肯出聲我起碼唔會特登踩多佢一腳先

達哥就收撚皮啦

唔好私怨上腦啦
可能人地依家真黃呢
多啲支持者有乜唔好？
唔好下下反啦

只怪立場中間人請錯人，立場用錯錢

雖然無咁多大陸閪之後 個個生意佬都應該扮本土 好多都如你所言 但就佢個段嘢我撐敘福樓集團 有無咩資料或撐警報內容俾我醒悟

點止

可能嗰位巴打睇得通透 想提你youtuber唔係打工
而係老闆 自僱人仕之類
利申 文盲

遲少少先啦 吸引埋d 不問世事既細路先啦

引埋其他youtuber 一齊圍爐先一次過 打柴佢

睇番佢fb 6月10都表左態
算係早表態
仲要keep 住PO 反送中既野
係連登無人留意佢
佢都算係咁

帶個罩影相把撚咩，
對於有份上街，上前線，俾人拉嘅，
你條仆街就左香港人嘅錢而遲左四個月去影幅相咋仆街。
*但好過達狗

已經好過達狗，你地仲想點

死仆街冚家剷freerider 走黎抽水

屌你老母真手足出血出汗出力

好多打手

你好5毛

叫做好過迖哥既，但唔撚想理佢

同大陸講，玩撚死佢，假撚一個

有冇sources佢登報撐警？

好過冇既
不過以後佢做咩講咩先係重點
佢回頭是岸我地又冇必要介意 呢種人唔係愈多愈好

條友世界仔...去到邊都餓唔死
姐係牆頭草 漢奸

到依一刻我都係覺得佢只係消費梗場運動 出果幾個po就同路人呀？

我完全想像到點解伍公子唔係到

因為佢一定唔稀罕 亦都不肖去影

利申：愛tommy 大J

順手玩埋英皇

其實大家唔好比佢呃到 佢最鐘意呃like 襯熱度 如果大jupload哩張相 可信性高d

遲到好過無到啦唉

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

唔係老屈佢, 佢真係都幾嘔心

曹操都會侵許攸呢種契弟玩啦，非常時期，多個朋友好過多個敵人，佢淨係上過搵錢姐。

我而家都仲有黃絲朋友係做網購，班員工公司係大陸。搵人仔真係唔係原罪。

雖然我都認同化妝戴頭盔係假D，係點都算係撐緊我地呢邊。點解果d你支持左十幾廿年，突然做左護旗手、微博出post賀國慶嘅歌星你地就可以原諒，一個一直無表態（其實721表左，YouTube搵返），而家先埋堆嘅你就排擠？因為個人無咁紅、樣無咁討好？

敵人既敵人 就係朋友
鐘意分化 咪繼續分化